ناسا تختبر محركا للصاروخ الذي سيحمل البشر إلى المريخ (فيديو)
 اختبرت وكالة الفضاء الأمريكية ناسا المحرك الصاروخي لحوالي دقائق لللتأكد من صلاحيته لحمل الصاروخ إلى المريخ وجرى ذلك بولاية ميسيسيبي يوم الخميس أغسطس آب ومن المفترض أن يكون الصاروخ المذكور الأكبر من نوعه في العالم ليكون قادرا على نقل البشر إلى المريخ ومن المتوقع أن يكتمل بناءه في عام وسيحتاج الصاروح لأربع محركات من طراز واستمر الإختبار بالتدقيق ثانية وهو الوقت اللازم لإطلاق الصواريخ  رابتلي 